兵不厭詐

智取方能以弱勝強

自推

有無人明